export const aMidd = [
  {
    "frage": "Was ist ein Service in Angular?",
    "antwort": ["a) UI-Element", "b) Wiederverwendbare Logik", "c) Directive", "d) Datenbank"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Wie bindet man ein Event in der Template-Datei?",
    "antwort": ["a) click=\"...\"", "b) (click)=\"...\"", "c) [click]=\"...\"", "d) {{click}}"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 13
  },
  {
    "frage": "Was macht der @Input Decorator?",
    "antwort": ["a) Erstellt ein Formularfeld", "b) \u00dcbergibt Daten an Komponenten", "c) Initialisiert die App", "d) Deklariert eine Methode"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 13
  },
  {
    "frage": "Was macht der Befehl ng serve?",
    "antwort": ["a) Baut das Projekt", "b) Startet Dev-Server", "c) Testet das Projekt", "d) Erstellt eine Komponente"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Lifecycle-Hook?",
    "antwort": ["a) CSS-Anweisung", "b) Lebenszyklusmethode", "c) Router-Konfiguration", "d) HTML-Tag"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Service in Angular?",
    "antwort": ["a) Wiederverwendbare Logik", "b) Datenbank", "c) Directive", "d) UI-Element"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
  {
    "frage": "Wie bindet man ein Event in der Template-Datei?",
    "antwort": ["a) (click)=\"...\"", "b) {{click}}", "c) [click]=\"...\"", "d) click=\"...\""],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Service in Angular?",
    "antwort": ["a) Datenbank", "b) Directive", "c) UI-Element", "d) Wiederverwendbare Logik"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Lifecycle-Hook?",
    "antwort": ["a) CSS-Anweisung", "b) Router-Konfiguration", "c) Lebenszyklusmethode", "d) HTML-Tag"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 13
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Lifecycle-Hook?",
    "antwort": ["a) CSS-Anweisung", "b) HTML-Tag", "c) Lebenszyklusmethode", "d) Router-Konfiguration"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Was macht der Befehl ng serve?",
    "antwort": ["a) Testet das Projekt", "b) Baut das Projekt", "c) Startet Dev-Server", "d) Erstellt eine Komponente"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Was macht der @Input Decorator?",
    "antwort": ["a) \u00dcbergibt Daten an Komponenten", "b) Initialisiert die App", "c) Deklariert eine Methode", "d) Erstellt ein Formularfeld"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 16
  },
  {
    "frage": "Wie bindet man ein Event in der Template-Datei?",
    "antwort": ["a) {{click}}", "b) click=\"...\"", "c) [click]=\"...\"", "d) (click)=\"...\""],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Was macht der @Input Decorator?",
    "antwort": ["a) Deklariert eine Methode", "b) \u00dcbergibt Daten an Komponenten", "c) Initialisiert die App", "d) Erstellt ein Formularfeld"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Service in Angular?",
    "antwort": ["a) Wiederverwendbare Logik", "b) Datenbank", "c) Directive", "d) UI-Element"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
  {
    "frage": "Wie bindet man ein Event in der Template-Datei?",
    "antwort": ["a) click=\"...\"", "b) [click]=\"...\"", "c) {{click}}", "d) (click)=\"...\""],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 13
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Service in Angular?",
    "antwort": ["a) Wiederverwendbare Logik", "b) Datenbank", "c) UI-Element", "d) Directive"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Service in Angular?",
    "antwort": ["a) Wiederverwendbare Logik", "b) Directive", "c) UI-Element", "d) Datenbank"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Lifecycle-Hook?",
    "antwort": ["a) CSS-Anweisung", "b) HTML-Tag", "c) Lebenszyklusmethode", "d) Router-Konfiguration"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Service in Angular?",
    "antwort": ["a) Datenbank", "b) Wiederverwendbare Logik", "c) Directive", "d) UI-Element"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Service in Angular?",
    "antwort": ["a) Directive", "b) UI-Element", "c) Wiederverwendbare Logik", "d) Datenbank"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 13
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Lifecycle-Hook?",
    "antwort": ["a) CSS-Anweisung", "b) HTML-Tag", "c) Lebenszyklusmethode", "d) Router-Konfiguration"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Service in Angular?",
    "antwort": ["a) UI-Element", "b) Datenbank", "c) Directive", "d) Wiederverwendbare Logik"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 16
  },
  {
    "frage": "Was macht der @Input Decorator?",
    "antwort": ["a) Initialisiert die App", "b) Deklariert eine Methode", "c) \u00dcbergibt Daten an Komponenten", "d) Erstellt ein Formularfeld"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Wie bindet man ein Event in der Template-Datei?",
    "antwort": ["a) (click)=\"...\"", "b) click=\"...\"", "c) [click]=\"...\"", "d) {{click}}"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Lifecycle-Hook?",
    "antwort": ["a) Router-Konfiguration", "b) HTML-Tag", "c) CSS-Anweisung", "d) Lebenszyklusmethode"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 16
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Service in Angular?",
    "antwort": ["a) Wiederverwendbare Logik", "b) Datenbank", "c) Directive", "d) UI-Element"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Lifecycle-Hook?",
    "antwort": ["a) Router-Konfiguration", "b) CSS-Anweisung", "c) Lebenszyklusmethode", "d) HTML-Tag"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
  {
    "frage": "Was macht der Befehl ng serve?",
    "antwort": ["a) Testet das Projekt", "b) Baut das Projekt", "c) Erstellt eine Komponente", "d) Startet Dev-Server"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
  {
    "frage": "Was macht der @Input Decorator?",
    "antwort": ["a) \u00dcbergibt Daten an Komponenten", "b) Initialisiert die App", "c) Erstellt ein Formularfeld", "d) Deklariert eine Methode"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Was macht der Befehl ng serve?",
    "antwort": ["a) Startet Dev-Server", "b) Baut das Projekt", "c) Testet das Projekt", "d) Erstellt eine Komponente"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 16
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Service in Angular?",
    "antwort": ["a) Datenbank", "b) Wiederverwendbare Logik", "c) UI-Element", "d) Directive"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Lifecycle-Hook?",
    "antwort": ["a) HTML-Tag", "b) CSS-Anweisung", "c) Lebenszyklusmethode", "d) Router-Konfiguration"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 16
  },
  {
    "frage": "Was macht der @Input Decorator?",
    "antwort": ["a) \u00dcbergibt Daten an Komponenten", "b) Deklariert eine Methode", "c) Erstellt ein Formularfeld", "d) Initialisiert die App"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Wie bindet man ein Event in der Template-Datei?",
    "antwort": ["a) click=\"...\"", "b) {{click}}", "c) (click)=\"...\"", "d) [click]=\"...\""],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 16
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Lifecycle-Hook?",
    "antwort": ["a) HTML-Tag", "b) CSS-Anweisung", "c) Lebenszyklusmethode", "d) Router-Konfiguration"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 16
  },
  {
    "frage": "Was macht der Befehl ng serve?",
    "antwort": ["a) Baut das Projekt", "b) Startet Dev-Server", "c) Erstellt eine Komponente", "d) Testet das Projekt"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 13
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Service in Angular?",
    "antwort": ["a) Directive", "b) UI-Element", "c) Wiederverwendbare Logik", "d) Datenbank"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Was macht der Befehl ng serve?",
    "antwort": ["a) Baut das Projekt", "b) Testet das Projekt", "c) Erstellt eine Komponente", "d) Startet Dev-Server"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 13
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Lifecycle-Hook?",
    "antwort": ["a) HTML-Tag", "b) Router-Konfiguration", "c) CSS-Anweisung", "d) Lebenszyklusmethode"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 16
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Service in Angular?",
    "antwort": ["a) Directive", "b) Datenbank", "c) Wiederverwendbare Logik", "d) UI-Element"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 14
  },
  {
    "frage": "Was macht der Befehl ng serve?",
    "antwort": ["a) Baut das Projekt", "b) Erstellt eine Komponente", "c) Testet das Projekt", "d) Startet Dev-Server"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Was macht der @Input Decorator?",
    "antwort": ["a) Initialisiert die App", "b) Deklariert eine Methode", "c) Erstellt ein Formularfeld", "d) \u00dcbergibt Daten an Komponenten"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Was macht der Befehl ng serve?",
    "antwort": ["a) Erstellt eine Komponente", "b) Testet das Projekt", "c) Baut das Projekt", "d) Startet Dev-Server"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
  {
    "frage": "Was macht der Befehl ng serve?",
    "antwort": ["a) Erstellt eine Komponente", "b) Baut das Projekt", "c) Startet Dev-Server", "d) Testet das Projekt"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Lifecycle-Hook?",
    "antwort": ["a) HTML-Tag", "b) Router-Konfiguration", "c) CSS-Anweisung", "d) Lebenszyklusmethode"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 13
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Service in Angular?",
    "antwort": ["a) Datenbank", "b) Directive", "c) UI-Element", "d) Wiederverwendbare Logik"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
  {
    "frage": "Was ist ein Service in Angular?",
    "antwort": ["a) Wiederverwendbare Logik", "b) Directive", "c) Datenbank", "d) UI-Element"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 15
  },
  {
    "frage": "Wie bindet man ein Event in der Template-Datei?",
    "antwort": ["a) {{click}}", "b) [click]=\"...\"", "c) click=\"...\"", "d) (click)=\"...\""],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 13
  },
  {
    "frage": "Wie bindet man ein Event in der Template-Datei?",
    "antwort": ["a) (click)=\"...\"", "b) [click]=\"...\"", "c) click=\"...\"", "d) {{click}}"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 17
  },
];